希望自己唔會再係連登叫春

越叫個人就越黎越loser feel

啱呀

你唔係loser 人生有好多希望等緊你去搵
利申: 搵唔到